\documentclass{lluistrilla_cv}

\setname{Lluís Trilla Esquinas}
\setaddress{Flaçà / Girona}
\setmobile{+34 697 776 939}
\setmail{lluistrillaesquinas@gmail.com}
\setposition{Software Engineer} %ignored for now
\setlinkedinaccount{https://www.linkedin.com/in/lluís-trilla-esquinas-009b43166/} %you can play with color of the template (red is also nice..)
\setgithubaccount{https://github.com/theKlanc} %you can play with color of the template (red is also nice..)
\setthemecolor{red} %you can play with color of the template (red is also nice..)

\begin{document}
%Set variables
%You can add sections, texts, explanations just by copying the style below. Replace the dummy texts "\lipsum[1][x-x]\par" with actual texts.
%Create header
\headerview
\vspace{1ex}
%Sections
%
% Summary
\addblocktext{Resum}{%
    Enginyer de Software proactiu i amb ganes d'aprendre i aportar a l'equip. Experiència amb llenguatges de programació orientada a objectes, com C++, C\lserif\#, Java o Python. Facilitat per treballar en grup i adaptar-me a les eines i processos de l'equip. Actualment estic treballant en projectes personals amb Unity i en un motor de videojocs fet en C++ i OpenGL, començat com a treball de fi de grau i amb un 10 de nota (\url{https://github.com/theKlanc/Z5}).
}
%
%Education
\section{Estudis} 
    \datedexperience{Universitat de Girona}{2020} 
     \explanationdetail{
     \vspace{2mm}
        Graduat en Enginyeria informàtica en l'especialitat de Computació avançada (Programació funcional i declarativa, Intel·ligència artificial avançada, Criptografia, Programació gràfica. Excel·lència en estada laboral i treball  de fí de grau (10).
     }
%
% Experience
\section{Experiència}
    %
    \datedexperience{Newronia, S.L.}{2018 / Girona} 
    \explanation{Estudiant en pràctiques i programador [\textcolor{Emerald}{C\lserif\#, Java}]} 
    %
    \datedexperience{Newronia, S.L.}{2019 / Girona}
    \explanation{Dissenyador i desenvolupador de software 
    [\textcolor{Emerald}{C\lserif\#, Java, Machine Learning, Linux}]}
    \explanationdetail{\coloredbullet\ %
     Desenvolupament del backend d'un sistema d'etiquetadores industrials.
     \newline\coloredbullet\
     Desenvolupament de millores en software d'optimització d'espai / paletització.
     \newline\coloredbullet\
     Reestructuració i optimització de software per generació de rutes de distribució logística.
     \newline\coloredbullet\
     Gestió de servidors Linux.
     }
    %
    \datedexperience{eXiT - Research Group}{Feb 2020 - Sep 2020 / Girona} 
    \explanation{Administrador de sistemes [\textcolor{Emerald}{Linux, Git, SVN}]} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ %
     Gestió de servidors i sistemes informàtics.
     \newline\coloredbullet\
     Manteniment, actualització i millora de les eines i processos informàtics utilitzats pels investigadors.
     }
    %
    \datedexperience{GISCE-TI, S.L.}{Nov 2020 - Apr 2021 / Girona} 
    \explanation{Enginyer de software [\textcolor{Emerald}{Python, OpenERP, Linux}]} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ %
     Disseny i creació de noves funcionalitats per un ERP per a distribuïdores i comercialitzadores elèctriques.
     \newline\coloredbullet\
     Contribució a llibreries de codi obert de l'àmbit de la gestió de la xarxa elèctrica nacional.
     }
    %
    \datedexperience{Asuni}{Apr 2021 - Oct 2021 / Barcelona} 
    \explanation{Enginyer de software [\textcolor{Emerald}{C++, ObjectARX}]} 
    \explanationdetail{\coloredbullet\ %
     Disseny i implementació de noves funcionalitats pel software d'arquitectura VisualARQ.
     }
%
% Skills
\section{Coneixements}
    %
    \newcommand{\skillone}{\createskill{Llenguatges de programació}{\textbf{\emph{Fluid:}} \ \  C++ \cpshalf C\lserif\# \ \ \textbf{\emph{Familiar:}} \ \  Java \cpshalf Python \cpshalf Javascript \cpshalf Bash \cpshalf Rust \cpshalf PHP}}
    %
    \newcommand{\skilltwo}{\createskill{Eines \ \& \ Llibreries}{OpenERP \cpshalf OpenGL \cpshalf Unity \cpshalf Docker \cpshalf ObjectARX \cpshalf Git \cpshalf CLI}}
    %
    \newcommand{\skillthree}{\createskill{Idiomes}{\textbf{\emph{Natiu:}} \ \  Català \cpshalf Castellà \ \ \textbf{\emph{Fluid:}} \ \ Anglès}}
    %
    \createskills{\skillone, \skilltwo, \skillthree}
%
% Experience
\section{Altres aptituds}
    \newcommand{\extraone}{%
    Coneixements en disseny i reparació de circuits electrònics.
    }
    %
    \newcommand{\extratwo}{%
    Habilitats de disseny industrial 3D, DIY i impressió 3D.
    }
    %
    \newcommand{\extrathree}{%
    Experiència en motors de videojocs 3D.
    }
    %
    \newcommand{\listofextras}{\extraone, \extratwo, \extrathree}
    %
    \createbullets{\listofextras}
%
%Footnote
\createfootnote
\end{document}
